有冇賭開馬既巴打 點解星期三 潘頓 星期日 莫雷拉

明明都係跑馬 場地唔同 莫雷拉星期三通常輸 星期日就場場win點解？

推

隻隻馬唔同點比

理性分析:

沙田大場, 只要馬有實力, 騎功唔需要太好都會有表現
相反跑馬地窄場, 往往需要騎功搭救
雷神條傻閪, 論騎功一定唔夠潘頓, 馬匹既實力大家應該差唔多既情況, 跑馬地場合當然成績無潘頓咁好

陰謀論:

佢地兩條死仆街應該夾好哂, 一人一日唔使爭
而家香港馬壇, 根本比呢兩個人玩哂, 其他騎師要等呢兩位大哥漏出黎先有得分

佢哋算唔算馬壇美斯同C朗

都算係

田雞係咪屁馬